鹿兒島+熊本好去處

有無巴絲去過有好嘢食/景點推介

熊本必食炸豬排飯
一search就知邊間

鹿兒島個人覺得好撚悶

熊本唔錯

其實我一係就 福岡+熊本 一係就 鹿兒島+熊本
仲苦惱緊

你去旅行咩STYLE?
SHOPPING?景?

熊本震完無野做
去阿蘇+黑川+由布院

主要係想睇景同埋食高質既嘢食

阿蘇開左幾多有冇人知？
想去ArsoFarm

同路人，我打算鹿兒島起點，去熊本同高千穗，有咩野食推介？

鹿兒島天文館有間超正既鰻魚飯
一定食特盛果個
好似係眼鏡舖對面

我上網見有個豚肉涮涮鍋 有無巴絲食過

而家係鹿兒島 都幾多野食 又唔多人

有無餐廳推介

南九州好正，如果有一個星期五六日得閒既話，由熊本/鹿兒島出發，坐晒3架觀光火車行晒成條肥薩線

九洲除左福岡真係冇野做
熊本景點爛左一半
阿蘇長期唔開放

我都係上網睇人 同埋用retty tabelog 搵下 ,
因為呢三日有一日係指宿 今日去左霧島， 淨係琴日係鹿兒島食 , 食左六白亭 , 同埋一間拉麵係天文館通駅對出d 細街

熊本市區有咩行？

熊本無野做地震完

阿蘇山火山活動問題上咗到個火山口
鍾意啲冷門神秘feel嘅可去上色見熊野
但巴士班次勁少

熊本有d清bar好唔錯
整體食野黎講其實唔差
太貴嘅唔識
勝烈亭，天外天，bar states, bar ブルー, にぼらや同紅蘭亭都不錯

鹿兒島真係唔係好覺有邊間食店食完好深刻，想感受地道feel嘅可以去屋台望下

上色見熊野神秘得黎有啲寒

同問
黎緊去
係咪留一日係熊本去阿蘇就夠？
自駕遊好唔好？

熊本好無聊，鹿兒島記住去指宿

如果夏天去 有冇地方好推介？